銀龍茶餐廳老闆：撐警，我200%不後悔

「200%不後悔。我出來撐的是善良、守護香港的警察。我是沒有錯。......最重要的核心價值是和諧。」

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

既得利益就咪出黎柒啦⋯⋯

垃圾

加料糯米雞

尋日我見熱門有 都睇咗依個
我覺得好做假feel

同另一間銀龍連鎖有冇關係?

條片今日upload，已經差唔多10萬views、5000幾likes
唔可以睇少國家輿論機器

下次係度佢門口示威

大陸d片係咁，好撚催情造假feel

一直都係黑低茶餐廳
黑警同黑社會傾計地方

黑社會撐警

銀龍本身已經垃圾 懶得行先會諗
岩喇而家連諗都唔洗諗

300%會執

白汁飯

好合理

又係同荃灣斬人同一件衫

梅毒精液肉粒飯

哦

其實應該真,單野好耐,幾個月前FB已經見過,
講佢D仔女埋冤個老母做乜FB出POST撐政府之類,搞到被人杯葛話白費晒之前D心血,賤種老母話間餐廳佢,要講自己信既野,大概係咁上下

間嘢又貴又難食，本身係乜立場都唔會幫襯

垃圾餐廳

同銀龍連鎖有冇關係???

人渣

得 ，收到

其實乜都唔駛做
每一年打風就海水倒灌佢間舖

銀龍就算唔撐警都唔會想食啦

以前中學d節日會有佢d垃圾套餐叫
難食又貴
所以一直都無幫襯過

後果自負

銀龍難食過屎

仆街有次食完呢間野柯撚到7彩

一個詞語記成世, definition會隨時間而變

幫趁過就明

唔知呢間同銀龍連鎖有冇關係，但係兩間都係好垃圾，食過一次永久black list

快d幫佢貼撐警貼紙啦

唔好再食

原來係「銀龍咖啡茶座」,銀龍真係多得佢唔少
雖然可能都係仆街

飲食業嘅 urban legend，傳說中嘅白汁精華

大家冷靜少少 GOOGLE下似同連鎖個集團沒關係
這間係鯉魚門銀龍茶餐廳

兩間都罷 等真個間出黎割先算

佢有個畫面係撐警大會
我心諗 真係有咁多人咩

【颱風山竹】鯉魚門茶餐廳水浸損失重大 善心伯伯捐款近萬渡難關女店主感動
社會 15:53 2018/09/20

Kate指餐廳內有4部雪櫃已報銷。(黃傑偉)

▲ Kate指餐廳內有4部雪櫃已報銷。(黃傑偉)

超強颱風「山竹」威力強勁，鯉魚門摧毀嚴重。其中由兩代苦心經營的茶餐廳「銀龍咖啡茶座」，在今次的風災中，貨倉地台穿了大洞，海水直湧店內，浸壞不少電器及食物，損失逾10萬元。餐廳負責人李凱瑚（Kate）坦言不忍母親目睹一片頹垣敗瓦，即使今日是她的生日，仍日以繼夜在餐廳收拾殘局。

Kate指汲取去年颱風「天鴿」的教訓，故在「山竹」吹襲香港之前，已準備了100個沙包放在餐廳外，防止海水倒灌，又將餐廳內的雪櫃用卡板升高三尺，「山竹」來臨時只有她一人留守餐廳支撐大局。

Kate指雖已預備了100個沙包，仍抵擋不了山竹的威力。(黃傑偉攝) ▲ Kate指雖已預備了100個沙包，仍抵擋不了山竹的威力。(黃傑偉攝)

豈料天意弄人，當日水閘失守，貨倉地台下塌，海水隨即湧入，水深高逾膝頭，餐廳內內的4部雪櫃全報銷，另外2部急需維修，就連綁在牆上的電視亦被強風吹走。存在倉內的食物亦全部被浸壞。她憶述當天的情況仍感到十分驚慌，

當日餐廳停電，更傳出火煙味，我在餐廳內亦被吹到全身濕漉漉！

Kate又指，颱風過後，餐廳滿目瘡痍，一地泥濘，每日由早上7時開始做到凌晨，仍然未能完全清理，只好帶備摺床在餐廳留宿。她續稱，要搬走100個沙包真的不容易，更搬到手震及氣喘。現時Kate已花費6000元維修其中2部雪櫃，另外4部雪櫃需重新購買，保守估計損失至少10萬元。她坦言，餐廳是去世父親和弟弟多年的心血：

餐廳只是小本經營，我想靠自己自食其力，實在沒有能力負擔維修費用，現在都是借錢重添器材。

Kate形容，政府官員在災後探訪他們只是做騷、做樣，損失慘重的商戶需要務實幫助，而不是沒有意義的慰問，盼政府能夠提供低息或免息貸款，助她解決燃眉之急。另外，她亦感謝連日來有不少好心人捐助物資給她，甚至有位90歲長者專程前往鯉魚門探望她，又捐助近萬元幫助她，

伯伯非常好，但他年紀老邁，我沒有收取他的捐款，但我真的覺得人間有情！

個世界有報應架

等收皮啦

拍左成日應該搵好耐先搵到個咁多人既shot

有無擺食 app 條link ?

銀龍啲白汁

銀龍正宗垃圾

銀龍反警 我都未必會食 又貴又劣

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

無撐警都唔食啦
又貴又垃圾

白汁飯始作俑者

「X龍傳說」兩個版本～

版本1. 話說有聽眾打上電台，話佢之前在X龍茶餐廳打工，有次有個靚女黎食野，於是成班廚房佬，圍住碟白汁雞皇飯打X機，成碟都係「男人精華液」……

版本2. (今天剛聽到的) 話說有人在X龍茶餐廳叫外賣，食到爛咀，去食環署投訴。幸好吃剩少許丟在垃圾桶，於是食環署拿去化驗，驗到內裏有「男人精華液」……

雖然已是很多年前的事，但至今我都沒光顧過銀X，大佬，好得人驚嘛！

啫係仲有800%後悔

做咩鳩？

講句野都驚 要加密

你唔係以為ISP email 得你有呀嘛

從來都唔食 覺得好難食

白汁雞皇飯

又貴又唔好食，撐唔撐警都唔食

很快你會極度後悔

多謝發聲, 出街諗食咩又可以諗少一間!
Good!!

難食到極點

我都諗起

白汁不了

果然黑社會係最撐警

收到，就罷食你

鯉魚門呢間起碼30幾年，出面間銀龍連鎖就唔知有冇關.....

間野本身已經少人食

應該無
佢個間銀龍係好細間

食都無食過
而家更加唔會食
1823

執啦你

最重要的核心價值是和諧

返大陸啦，留係香港做咩

大家識做啦

唔知佢老豆教佢嘅公義包唔包括黑警可以除女人底褲同賊贓嫁禍呢

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

幾時移民新疆，新疆周街都係公安，好和諧

銀龍白汁

精液炒飯

呢間垃圾撐唔撐犬我都唔會食
垃圾質素

佢班廚房好撚邋遢

痾屎痾尿唔洗手

遲 d 無人去, 就後悔.

銀龍垃圾出曬名啦
佢唔撐都冇人食啦

俾我都唔去驚加料

善良？
你良心比狗食呀

樓下有一間，以後唔食

銀龍連鎖洗唔洗同佢割

仲想有大陸遊客食
咁依家都無大陸人黎

Blocked

13年無食
利申廿幾歲

我指銀龍

銀龍本身都垃圾啦

嗰個位應該得街坊
人得鯉魚門都食海鮮啦 茶餐廳

佢啲白汁雞皇飯係經典
一食就嘴角爛

好撚難食

因為你唔係罷食重點

你看下陳總依家幾大鑊

連登巴絲 將佢重點對待

慳撚啲啦呢間垃圾

其實好多酒樓茶記都係咁 只不過係你好彩見唔到當冇野 睇到啲人痾完唔洗手返廚房煮野俾你食真係反胃

最重要嘅核心價值係和諧
記得和諧地罷食銀龍

食過一次
好撚難食

屌你老母
仲有邊間茶記食得？

生意額跌100%

銀龍D野又貴又難食, 同食屎無分別, 點解仲生存到依家

好撚難食，佢就算支持示威者都要諗下食唔食

本身間野
而家只係更

okok

銀龍
唔洗blacklist 啦
請都唔食

希望粒tg射埋入去

是旦啦，銀龍不嬲俾狗食

唔後悔使乜講出黎 生意輸到含撚就死撐唔後悔仲想幫自己攞光環

你唔講我都唔知你撐，一世都唔會再食銀龍食咗爛J生性病

利申一星期幫趁起碼5日

咁鍾意和諧做乜唔返大陸？

啲狗肯定鍾意食
因為嗌凍檸水唔怕飲到凍撚水

backlist 咁簡單？
起碼都call 下食環睇下衛生 消防睇火警安全

樓下間銀龍茶餐廳（集團）電視已經唔再播cctvb 新聞台

咁你等仆街啦

極權社會的和諧是不會有進步

14年之後已經無食過呢間嘢

BYE BYE 淫龍白汁(精液)雞皇飯垃圾餐廳

銀龍，不了

暴露咗年紀

利申：銀龍精液飯單嘢發生後幾年唔敢食白汁飯

狗也不屌

繼續幫人報食環

推

罷食，我200%不後悔

不嬲唔食 本身都難食
但係我欣賞佢堅持唔係啲騎牆撚

Unknown 狗也不

講到自己好撚威咁，明明就間嘢垃撚圾

銀龍集團仲有咩食肆？

唔怪得有精子牛肉飯

以後不了

銀龍不了

Call咗食環未

咸魚雞粒炒飯

呢d本身都唔係做香港人生意既茶餐廳

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

是撚旦啦，多你一間又唔多，唔好再呃見報

你300%會後悔

818 遮打花園集會見 純和理非

肯肯定啲差佬食過唔少
其實佢係咪咁樣撐警呀 ?

狗都唔食

你企錯邊啦

本來就好難食 狗也不屌
之後食過幾間 幾間d野飲都成陣餿水味

消防食環稅局1823

銀龍又難食
又趕客
狗也不屌

銀龍一直都垃撚圾 睇波收附加費 on99

從來冇食過

呢間係咪凍檸水始祖呀？

中共式和諧

銀龍真係未食過

佢叫銀龍咖啡茶座？樓主打 銀龍茶餐廳，令人混淆另一間

報食環 消防

本身已經難食

銀龍不嬲都唔食 垃圾嚟

Ok

fc下好嗎
唔係連鎖個間

黑底茶記

天盛銀龍啲廚房佬屙完尿唔洗手

這間只係鯉魚門小店

呢間嘢不嬲都垃圾
讀書個陣佢啲學生餐已經唔係特別平 要成四十幾 嘢食又普通

咁撚難食我係咪都唔會食

不後悔就繼續啦 講咁多野

希望明天

就破產執笠

垃圾餐廳
你啲野煮返俾自己食啦

本來已經垃圾 依家更加垃圾

有無計 更方便比人知邊d商戶 藍 同 黃？
Openrice可以有依個功能就正

以後唔食

食過一次,好難食話知佢藍定黃都唔會想再食

撐善良既警察

算唔算同黑警割蓆

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

你後唔後悔關我撚事咩

本來都嫌佢污糟唔食
睇黎要食環check真啲
食到你至愛嘅警察肚痛就無謂啦

好似有個夾公仔app有加罷食list，同一個整緊嘅藍黃app

係咪鯉魚門個間？
成日都無人 就算海鮮檔啲人都唔會幫襯佢

抵你水浸D嘢浸壞哂

本身已經好撚難食

讀書時都有食過, 因為太貴同唔好食, 之後無再食了

得個貴字

應該轉左手 以前會賣下包
啲野食都叫正常
而且細個見 唔係依個女人黎

依加好撚難食 （我老豆講

唔好後悔呀你，記住自己講過嘅嘢

含撚啦銀龍

呢間係銀龍咖啡茶座。。。
同銀龍茶餐廳好似無咩關係。。。

push

白汁

呢間野以前去釣魚食過一次
果陣見佢舊式冰室貪過癮試下
唔記得叫左咩，淨係記得食完一次就black lust左
我個fd本身都諗住試下，我仲叫佢唔洗試

好呀

撐警咁就要整啲精液炒飯+凍撚水俾警察食喇

邊度黎？等警惕唔去

我杯葛唔到
從未食過呢間垃圾

等執啦

抵制

又喺連登貼LINK出黎
幫人呃點擊

難食又貴

你啲野好撚難食啊屌你老母

應該冇關係

應該冇

呢間係鯉魚門銀龍冰室，咪撚搞錯

走啦屌

明㗎喇 會罷食

銀龍

唔好用你口中的和諧，去掩飾你的兇殘。

唔會幫襯你，我200%不後悔

後果自負 後果自負

和諧, 但支持班狗打撚死示威者

食完肚痛tim

我以後唔食銀龍，1000%不後悔

大你100, 我300%唔會食你呢間本來就又貴又難食既垃圾

咁你快啲執

Ok. Noted.

以為銀龍係銀龍

"白汁" 嘅發明者
撐警啱ga喇

823

發現有小強老鼠
可以CALL食環

我住果頭，講返幾點大家唔知嘅先

同連鎖果間銀龍冇關係，雖然聽講連鎖銀龍都係一班退休狗同現役狗一齊夾錢開。期待會有人fact check到連鎖銀龍

佢本身都冇乜生意，果個位本身就好偏僻唔就腳，佢買左好多亞皆老街至彌敦道嘅豬肉獎，所謂得獎奶茶平平無奇，腐乳西多騎呢到爆，又鹹又甜簡直係難食。佢應該係好想行到澳牛果隻路線，但一直搞唔起，連星期六日入石礦場影相果班都唔多食佢。

佢話撐狗已經係成個月前，唔知係咪睇中自己附近好多狗宿舍呢，出完果個禮拜的確係好多疑似狗狗去撐場，多人到要排隊，但第二個禮拜海潮退去之後即刻見到係冇著褲，靜過鬼。

上面巴打都有講，年年一打風海水倒灌佢都會浸到，之後就會出來喊苦喊忽。

最後，佢唔會收皮的，永遠唔會。佢果間係寮屋，一年好似只需要幾百蚊地稅，點拍烏蠅都好，唔駛交租點會死得去。不過寮屋究竟可唔可以作商業用途? 佢有冇僭建? 有冇領到食牌? 衛生合唔合格? 呢樣我希望復仇閪可以跟進下

垃圾，我300%唔會幫襯

銀龍係一群咩人開 唔係唔知掛

唔係連鎖個間bor
係鯉魚門個間
鯉魚門個間都好垃圾下

吸引啲人去飲凍撚水最強報復手段

警察同和諧兩樣野係自相矛盾

得執啦

基本上她的邏輯上沒有錯。

如果是善良的警察， 撐
核心價值...

香港的核心價值， 起碼她也知道要保護， 不容許被破壞。 （這還包括法律， 自由， 民主，廉潔....）

只不過這批公安已變了，變得不善良， 邪惡， 及無恥！ 喜歡headshot, 狂發催淚彈請居民食buffet, 潛伏人群挑起事端。
無恥無極限！

呢間野難食到嘔

收皮啦銀龍
狗都唔撚食呀

賣廣告姐,銀龍本身都唔好食架啦......

咪俾美圖獸獸呃到，真人成個李私煙咁

掰 唔送

全線都唔食得人

唔止銀龍茶餐廳架，呢d都係，大家齊心d

我認同大家真係得個講字 成條街都係人 開開心心 睇戲食飯
所以我認為銀龍係唔會有關門大吉

大家良心去左邊到

呢間垃圾都唔知憑乜開分店

垃圾，冇食過 更加唔會食

有病

叫廢老去食啦dllm

精

銀龍做藍屍廢老生意多梗係咁講啦
10個後生10個都唔食啦

間野係日本都冇人食

唔怪得銀龍啲野食咁燃垃圾。

等執笠啦，垃圾

blacklisted

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

呢啲垃圾餐廳 留番比廢老食啦！

繼罷食紅磡冰室後又多一間

咁你等執啦

屌佢老尾，聽講佢地老細係警犬黎架喎梗係撐警啦

不嬲唔食垃圾銀龍

等執啦仆街

白汁飯始祖

有冇凍撚水飲？

聽執啦仆街

溫馨提示

依間銀龍，應該唔係果間銀龍⋯

樓主小心比人告誹謗

睇過白汁傳說都冇食

屌你老母 以前啟田個間難食到仆街 仲要汁柒埋

凍撚水同銀龍白汁飯係絕配
警犬食多d

係廢中廢老食㗎啦

有冇人之前食到肚屙？可以叫食環跟進下

咁撚鐘意和諧唔撚翻大陸嘅

當初佢地嚮旺角開，人人都話佢地係黑社會經營既，所以我都好少幫襯。

瘋狂報食環

200%不後悔冇食過呢間垃圾

..

銀龍啲野好難食，，不了

屌
難怪我老母叫我去食啦

咁你含撚啦

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

邊間銀龍？
食環，稅局，消防

佢想請警察食白汁飯

200％不後悔 up mud 9

銀龍898

當年銀龍白汁事件，似乎太多人忘記了……要提醒下啲女士

椰菜花精液show me your love飯

得啦

得閒架話可以update下抵制名單
大部分人都冇抵制意識 但呢招好有用

佢日日都食緊白汁

天盛個間仲好多人食緊

一次都無食過

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

屌我仲以為係連鎖個間銀龍

無人識你呀

收到

狗也不屌啦

721 811

818 上街

佢撐善良嘅警察

但而家成個警隊都出事wor

入黎推推國際文宣戰

花木蘭話818黎維園同我地挑機

好彩三十幾年都未食過一次

又幾撚正喎 事頭婆

蛇鼠一窩

如果似你咁講 佢呢啲似真心信 真心撐
佢呢啲真心膠就無謂專登鬧 始終香港係有言論自由
最多道不同不相為謀 唔去佢到食

說再見

其實真係好撚難食 狗也不屌
佢唔講我都唔會食

推
又貴又難食

呢間野黑到仆街

正 又食小間

想抵制銀龍都唔得 本身反開

對上一次食都成十年前，杯唔到

上年有親戚過嚟屋企附近買嘢，陪完佢，咁佢就話一齊食埋飯先走
以為去邊點知佢就腳揀咗銀龍
我睇住個menu啲垃圾賣咁貴
唔使我畀錢我都唔食，即刻搵藉口走

一見到鋪名即刻諗到

一次都冇食過

咁要令佢後悔下

企錯邊仲要衝出黎

有冇銀龍list？

銀龍係白汁界始祖喎

間間銀龍都唔同老闆，想攬炒？

笑撚死人

你有你撐
我癰我唔去食
Nothing wrong

OK, 好過譚伯果類垃圾藍絲左搖右擺

食個一次

食緊屎咁

1823 你我有責

罷食

以為連鎖果間

無食過 亦都唔會去食
永不錄用

出哂名白汁都有人敢去食

唔好係人地門口示威
去聲援支持下就好喇

金融風暴來緊，留名等睇銀龍全線執笠。另外呢間嘢好撚難食

黑底餐廳

依家有冇最新罷食list

不嬲都唔食呢間嘢

又要update個抵制list，錢不落在惡人手中

要搞清楚窩

好彩我從來唔食垃圾食品

一次都未撚食過，睇個樣都知係垃圾

點解間垃圾未執

除左講恭喜 我都唔知講咩

最出名白汁焗飯嗰間?

好想抵制佢，可惜我不嬲都唔係佢嘅客
難食到喊

乜野係銀龍白汁事件? - 香港高登

我第一時間都係咁諗，記得以前成日話佢係黑社會開黎洗黑錢架。

一日未完200k view
大家要睇路

乜黎？

請各位google評分

銀龍咖啡茶座
油塘鯉魚門海傍道中31號B號鋪
2348 0711

Diu ar 住咗好多年
不過一次都冇食過

唔撚食丫！屌你個臭西！

銀龍好似係黑社會開

警黑合作, 實撐架

屌 原來唔係果間連鎖銀龍

講真，如果佢哋真係善良你撐一啲問題都冇！

一個禮拜後問, 應該會改答案

垃圾吸血鬼

岩岩先食左 好彩唔係

講咗咁耐要懲罰依啲仆街店，唔幫襯

點解好似無乜成效仲係

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

呢間野唔知以為執哂
細個都會叫下外賣
而家又貴又難食 垃圾餐廳

冚家剷

最重要嘅核心價值佢居然答和諧
返大灣區啱你呀on9
自由 人權 居然唔先得過河蟹
低種人思想真係好恐怖

食環做嘢

收你皮

真係唔係講笑
啲撐警藍絲開既餐廳真係特別垃圾
紅磡冰室同呢間垃圾都係
由食物質素伙記態度都可以睇得出佢地唔係好人
果然無良知既人先可以容許自己經營到咁差

bye

又貴又細份，不嬲唔明做咩咁多人食呢間垃圾

廚房整返個白汁飯比自己老細嘆下

不嬲都唔會食 垃圾黎

白汁雞皇飯撐警

偽佢到放tg 時唔知高唔高興

去銀龍食不如直接食精

收到，永遠唔食

我200%不吃

唔講政治，淨係講好唔好食，呢間野真係請都唔會入去食！

咁就想洗底

啲伙記不嬲都串柒柒
果然老細都係一條走狗

邊個食銀龍就死全家

提示：彩明苑商場3樓有間叫［茶漁飯後］都係佢既

最重要的核心價值竟然係『河蟹』....

明明[法治]同[自由]先至係最重要。

執柒左佢啦

已經負評佢間野
再同身邊所有人講唔好幫襯

我都撐善良、守護香港嘅警察，但眼見就冇囉

首先 呢間係鯉魚門一間撞名嘅細舖 同連鎖嗰間茶餐廳冇關係
然後 呢個女人係正宗八婆嚟 平時最叻扮嘢扮可憐 背後又好多陰濕嘢 鯉魚門有好多人都唔妥佢
最後 唔只間茶座 有檔龍華海鮮都同佢有關係 大家識做

西汁加料😂😂

200%唔會食你間垃圾

我出來撐的是善良、守護香港的警察
其實無問題

打開條片見到普通話旁白都唔開胃

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

Google search 銀龍咖啡茶座睇comment 段片出左之後好多打手 小心中伏

已經執咗好多間
睇你幾時執哂